GME真係好撚煩

明明係賭股一隻，個個入左嘅都係賭大細，但又要講一大堆嘢，懶係有理論，有理想。

之前被班鬼佬撚完一次都唔夠，今次又嚟過

連登仔俾啲骨氣得唔得? 唔好同一隻股俾人撚兩次。

似係你認真咗

差唔多成三個月都見到GME，真係好煩

緊係知賭啦，不過都有理論支持既。

你自己睇唔𨶙明就當賭股

好耐冇見過auto升了

上年TSLA夠係日日賭場

咁你又開post? 拉

隻隻股睇唔明就買都係賭場
理得你TSLA ARKK 定GME啦

真係唔明，唔明點解班友咁天真。過多1-2個星期，個個又喊苦喊忽

賺完走咗

發泄下姐

爆第二輪之後變左避險股，尋日無啦啦又爆

叻仔！入賭場梗係割禾青啦

GME post班友大部分都係五毛 藍絲
你睇下佢哋講嘢啲口吻就知

唔係無啦啦，係又想昆人入賭場

早似上個禮拜避下險咪幾好

So？

PUT未

其實無人想知你哋賺定蝕 只係想話你哋講啲野on9
仲要呢個數有咩好曬

股票撚真係好煩

465開始買 媾到165
係SH派既勝利

你理解能力有問題？都話係賭大細囉，我有話一定開細咩

唔明就上網睇下啦，成個藍絲咁，唔明唔知又衝出來柒

你無買 咁根本就唔關你事
你PUT左就關你事喇
人地講野ON9關你撚事
唔抵得人地捱到見家鄉?

買咩股票都會有人講架啦 煩乜9？

一股都無買就唔該收皮
直如我唔會話高位入左TSLA既人係ON9仔一樣
我買得少姐
50$入左2400股果位人兄賺緊過千粒啦

果陣四十蚊無入貨，後悔想死，唔我做左新一代李嘉誠

所有仲持有GME既手足入一入黎

你係咪又想講ss嗰啲嘢呀？你以為無買嗰啲係唔明白先唔買？

咁你覺得我地比鬼佬撚呀麻
即係覺得一撚定開細啦
咁你唔ALL IN?
贏硬架喎
我就ALL IN左開大喇

因為兩粒英文字啲人就買，難怪你會覺得啲人on9，我都覺得on9

關你事？

跌就跌梗㗎喇，係唔知GME SH撚俾人撚到幾時。睇跌買put實贏？

財經台都係得一兩個post講GME 點樣煩到你？
在者人地入咩股 關比人撚唔撚咩事

過一排又有一批搵社工架啦
gme熱度低咗咁多，點都上唔返去，玩多一排就再嚟一次音樂椅

又話一齊sh 對抗大戶嘅

好快就超越tsla 收購elon musk

股市一向都係大賭場黎架啦

咁咪開long put囉

佢宜家開多一個post講，咪有三個post

岩呀
你死就死梗架喇,可能今晚一訓就死,亦有可能長命百歲百病纏身先死
但係你一定實會死架
唔好講廢話啦屌你老母

都冇係話你，係要衝出嚟認

真係好廢話

契媽post 多咁多，又唔見你屌

Quit連登囉

今時今日兒登連買GME都要批鬥

家鄉？

有幾多隻股係可以賭完一獲大之後再起?

贏兩次

你輸好多？

啲社工開post笑9班人嗰陣你唔話佢哋煩？

社工？

如果真心
係炒其實係有得炒，型態唔錯呀
不過要炒當日手買左，最尾我都係掛4百頭中放
去到48x個賣壓應該好撚勁下

永遠都係咁
佢升就有一班人走出嚟
佢跌又另一班人走出嚟

其實，真正有貨嘅人都唔係好多出聲
但嗌話自己係學生又輸到借錢個d假膠就煩d咁囉
永無話貼真倉嘅

炒gme果d 都係貪心又唔想付出嘅人，呢d人最後一定係高買低賣

真係煩 數錢數到煩

日撚日都多成萬蚊洗

到底點洗好

量多，大升大跌自然多人講架啦

其實有乜好講 人地都自己入個集中post講 反而我眼見係一開波升到400果陣你地又笑鳩人比人當水魚 到40 50果陣就成版都笑人 到依家升翻又話佢地黎緊會做多次水魚

寫左篇文講GME SS

其實想講，REDDIT已經唔係講緊GS定SS，講緊GME希望係轉型所以先升咁多呢幾日....

睇完wsb同dfv兩條9up 佬吹完就當自己大師

笑住數緊錢啦 你去財經台捉毛仲好笑

講捉毛 邊夠GME撚黎呀屌

而家變左常態火棒遊戲

同意
幾個月要買既買左要賣既賣左SH既SH左
已經無咩討論空間，係成日有堆人無啦啦提起引戰

樓主冇膽賺，所以開post叫春
此po已完

ching堅料

我賺緊錢呀屌你老母 唔同拎隻蝕既黎講咩

見左幾年林鄭你唔開post?

呢隻 次次一升 個市就差

一月炒起 果幾日調整
最近上番100蚊 個市無好過

真黑氣石

睇淡佢無問題
最緊要識Long put
起碼叫有落過場
最可憐係果啲攬住啲cash食花生又要指指點點
人地跌就拍曬手
人地升就心理變態唔抵得

乜都驚餐死
不如番鄉下耕田一分耕耘 一分收穫

wsb係一條友？

wsb班9up佬囉
無限幻想力量
假股票都講得出

500蚊入咗 40蚊走？

其實第二輪又爆乜
只因轉型?唔撚係掛

兩條友你唔撚識就返鄉下玩A股啦屌..好柒呀你

捉字蚤
搵到假股票未呀？

冇入過正股，之前put過小小，賺左餐下午茶

翻炒姐
得返班老散自己圍內玩
日日GME,見到都煩

wsb都可以當做一個人 連玩緊咩都未知 仲好意思講成捉字蚤 一睇就知你條柒頭唔知頭唔知路 想入又淆底 又眼紅人地賺錢啦

大市跌到閪咁 眼紅gme升眼紅呀?

Gme死賭仔 見到就煩

圍內玩都可以炒上20%
都幾勁

跌市都賺到笑 爽

葡萄撚

又唔敢入場，又葡萄人地賺到笑，世界有窮人唔係無原因，你啲咁嘅廢柴性格，永遠都只會做低下階層

憎人富貴厭人窮
你賺錢 就眼紅 話你下次冇咁好彩
你輸錢 就第一時間笑9你

自己唔敢落場玩 笑人唔洗成本

初初tsla bitcoin如事

打錯字囉柒頭
redditor 9up都當神咁拜，第一日上reddit發現新大陸？
我使撚同你玩音樂椅賺錢咩

2個月前你咁講 比人屌左啦

準備撚第3次

係 你岩晒
PUT未

有前途，價值股

推返社工啲舊post 就煩
社工之前開post 就唔煩

宜家你無係手就緊喊苦喊忽

利申無

你知唔知gme係做乜ga
業內有乜競爭
佢最大優勢係乜
前途？

上下wsb睇啦，爆升唔係冇原因，price in左

爆升咪因為炒囉有乜原因
price in 左d乜
轉個cfo就想間公司價值升20倍？
你熟唔熟game 界行情先？
你知唔知點解佢會執咗多鋪先